\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{include-git-source}

\title{Includere il codice sorgente}
\author{Dario Balboni}

\sourcedownloadstring{Scarica il sorgente di questo progetto}
\begin{document}
\maketitle

\section*{Come includere il codice sorgente del repository}
Basta includere il pacchetto include-git-source e definire sourcedownloadstring.
\end{document}


